褲之晚餐

1

正呀

辣油

想食

我打邊爐

雞好似好滑咁